Poly剝牙

有無人係poly剝過智慧齒？
效果如何？牙醫好無

間間都係咁剝架啦⋯⋯係平好多咁囉